各位前線手足，對唔住

我喺度代表所有冷氣軍師同各位前線講聲，
對唔住。

呢度連登，咩人都有，正如前線

我哋相信前線嘅好多野，係我哋呢啲匿埋喺屋企嘅永遠都體會唔到，我哋亦都知道冇人係完美，每次行動完大家都會檢討反思點樣做得更好，我哋都知道你哋係收到晒，一直嘗試進化緊

今晚你哋身水身汗，番到去除低頭盔口罩回一回氣冷靜一下嘅時侯，打開連登，見到嘅係無數個屌你哋嘅post，你哋一定係好嬲好傷心好不忿

你哋一直以嚟，冒住人身安全以至前途風險，為全香港人打一場唔知幾時先贏嘅仗，結果換嚟嘅係無知嘅責罵

咁係因為，其他冇落場嘅好關心你哋，唔想你哋再俾人拉，再受傷，亦都好想件事可以成功

只係，我哋肉體上實際係無能，心理上亦都太過驕傲，用咗一個最錯嘅方式去表達自己嘅緊張同執著

所以，我喺度要代表所有衝動又懦弱嘅連登仔，同各位衝鋒陷陣嘅大哥大姐，致以最真誠嘅道歉

一直以嚟呢個運動，冇咗勇武或者和理非都唔得，我認同勇武需要變革，但我哋應該係平心靜氣，冷靜分析思考，而唔係用平時網上匿名討論就肆意含血噴人嘅態度，去侮辱犧牲最大嘅骨幹手足！

希望咁多位前線，你哋可以諒解同時亦都接受我哋嘅道歉，我哋好難保證無論喺街頭定係網上，究竟會唔會再有呢啲不智嘅事情發生，畢竟一切都係匿名，當中每個底細係咩根本冇人清楚，但係我哋可以承諾，每個理性愛香港嘅人，都會盡力阻止避免呢啲事再發生，我哋冇分化嘅本錢

你哋攰嘅就抖抖啦
我已經決定要企出嚟，唔可以再少人落去，希望大家都唔好灰心放棄

光復香港 時代革命

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

出黎啦

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

Be Water. 顧名思義要好似水咁無常態, 唔同情況有唔同形狀
敵進我退, 敵退我進.
同埋點解一定要執著於星期六日? 星期一至五唔得架咩?
你講星期六去, 一定要準時? 唔可以早一日遲一日? 一定要等人著哂GEAR出黎先? 我覺得唔係, 虛虛實實 變化下 ,有時聲東擊西, 圍魏救趙又好, 圍城打援乜都好. 今日已經睇到警方有好多人手, 同時幾條戰線都頂得住.
死守一定非最佳策略. 應該要變化多端, 放下流料(警察實MON POST), 時假時真. 警方WIN就係win裝備. 每次都係等最後撤退落單出人捉人, 有時夾埋港鐵配合, 所以要變化下戰術. 衝唔係唔衝, 但應該係諗如何衝.

pish

冷氣軍師真係出少句聲..

相信前線啦
佢地好撚有經驗好撚專業
唔會攞自己條命黎玩